[愛國] 我現在用的就是華為👍

用小米嗰個就放過佢啦

最愛國

我也G持华為

抽水

呢幅圖post左起碼3次 仲未悶？

曲線？

明顯曲線啦

曲到圈

佢個網名都幾有意思

小米仲衰過華為，充大頭鬼